有無人好憎做group project

可能我唔識同人相處

冇

同親都freeride算唔算

雙
做開freerider

一句叫你 carry
就可以唔洗做又有分啦

我都想做freeride

有邊個唔憎ar

freeride事小，俾人杯先最on9

Hi

想做都無得你做
就係唔分嘢比你做
轉個頭成個department都知道你係freerider
個tutor爛埋你個grade

好撚sad
成個project因為禾唸錯方向
搞到成組爛grade

啱呀

毒步唔係交晒比班毒撚做咩